互動故 我叫雞坤，我想屌閪呀！！！

新手第一次寫故，想鳩啲，寫得柒或者唔好睇有咩要改記得話我知
每一次揀嘅選項都會影響故事佢嘅方向
大家都可以入嚟參與下

最快留言嘅作標準
開始！

大家好，我叫雞坤，我係一個平平無奇 得閒打返個飛機嘅毒撚，單身咗22年都未試過屌過閪，但係居然比我遇到呢啲事....？

電話鈴聲響起。
「喂，呀仔，我同你老竇去轉馬爾代夫度假呀，
我上個月喺超市儲印花抽獎，琴日開獎中咗兩張來回機票呀！入咗兩萬係你户口，夠食一個月啦下話？
我要同你老豆上飛機啦，下個月先返，你搞掂你自己啦⋯嘟嘟嘟」我呀媽話。
「喂？喂？？？屌！話走就走！」我話。
我沉默左一陣
「屌，又要食自己。」我話。

突然門口有人敲門，仲有啲碰撞聲。

A.開門
B.唔理
C.睇下門隻眼仔

好緊張有無人睇架

b 唔會比你屌到西

B

道門仲keep住有人拍門，但係無乜節奏，
之後有把女仔聲好似醉醉地咁話 「開..門呀..好想嘔呀..」
「？！唔係掛，有女送上門陪我？」我講笑咁講。
但我猶豫緊好唔好開門好 定扮屋企無人好呢？我呢啲死毒撚平時淨係格住個mon先敢直視女仔，而家仲要我扶佢入自己間屋

A.開門
B.望下眼仔

B

無人睇嘅話我聽日瞓醒再推一推

B

我猶豫緊好唔好開門，我行咗去門前嗰隻眼仔都望到底出邊嗰個係咩人。
「着住條白色連身短裙仔，對腳又好似幾長幾白喎，但係披頭散髮咁望唔到佢個樣添。」
算啦幫人幫到盡！冇理由由得人喺自己屋企門口嘅。
最後我都係開咗道門問佢「小..小姐，你係咪飲醉左呀？點解會坐左係我屋企門口嘅？」我話。
「黎子杰唔要我啦，佢唔要我啦。」佢越喊越大聲。
怕咗佢，我又唔識公主抱，就咁扯佢隻手拖係地下拉入屋。

我應該要點處置佢呢？
A.俾佢瞓房
B.叫醒佢
C.由佢瞓喺個廳地下聽日再算

A

A

放佢喺地下有佢瞓都唔係辦法，拉條女入房瞓穩陣，我瞓老豆老母間房算。
「喂睇唔出你都有啲重量喎。」我一野抱左佢上床。
望住佢個睡姿，嗯，依然都係披頭散髮，當我撥開佢啲頭髮諗住望吓佢咩樣嘅時候。
「？！咁撚可愛既個樣？但有啲熟面口..係邊度見過呢？」我諗咗好耐。
「....子杰..唔好拋低我呀..」佢發開口夢。
子杰？子杰子杰子杰，咁撚熟既個名？
唔撚係之前中學同我同班嗰個下話？唔通呢個係佢條女？
我嘗試搵子杰ig睇吓有冇佢哋兩個嘅合照，但係一張相都冇。」
哎呀唔理啦，聽朝瞓醒問條女咪知。

第二日12:48pm
我起左身，刷左個牙洗左個臉，行左入我間房睇下條女醒咗未。
「小姐，你瞓醒未呀？」我話。
「......？！哇！呢到邊到黎架？你又係邊個呀？你想對我做啲咩呀？」
我見到佢當我變態佬咁嘅反應我即刻解釋。
「大佬你琴晚飲醉咗係咁啪我屋企道門，問你住邊你又答我唔到，我咪俾你入嚟瞓住先囉，冷靜啲諗返你自己琴晚發生咩事先。」
「下..？好似琴晚真係飲醉咗喎...呀撕...個頭真係好痛..唔好意思啊麻煩到你，我叫淇淇呀。」

淇淇角色設定
A.啱啱中六畢業學生妹
B.返緊麥當勞嘅炒薯條妹
C.做緊家庭教師嘅補習姐姐

聽日繼續

屌，三個選項到最終都係開門俾佢
都影響唔到走向既

屌又好似係喎 你提醒左我呢個問題第一次寫故，好柒

倒無咩
你下面d選項唔好揀咩都走預定劇情，會多好多人入來玩

我諗住呢個到底係正經故 戇鳩故 定係甜故 就睇你地點揀啦

無人睇

係甜故既話
條女訓左係度你就開多 d 選項點抽水啦
抽到咁上下再整個選項食唔食

邊有可能一句就去到第二朝架

我諗住大家揀到咁上下就會決定到呢一個到底係一個咩方向既故仔
巴打不如你揀淇淇設定係邊個好

其實點設定都得, 是但比兩個你參考下

設定 A
清純少女比 pk 呃左第一次中出即飛
對性愛有強烈陰影
咁既設定就對寫男主就好有挑戰
easy mode 就利用陰影屈到條女做性奴
hard mode 就利用行動 + 心態描寫, 解決佢既心理陰影 + 順手做個乖女友

設定 B (長故)
同學女友. 因誤會以為條仔(子杰)有第二個而唔要佢 (實質係子杰有某 d 原因忍痛咁呃條女分手)

男主食左條女之後, 事件發展落去知道子杰既苦衷而內疚. 另一方面, 淇淇心入面愛既係子杰, 但 enjoy 男主既性技. 而子杰知道男主食左佢條女, 發覺放唔低淇淇又唔可以一齊, 心入面唔好過, 就開始左對男主既復仇之路 .....

呢個設定可以寫得好咸, 男主 NTR 淇淇放唔開
又可以寫得好變態 (子杰復仇)
又可以寫心理 (淇淇內心掙扎; 男主內疚但又放唔低條女; 子杰復仇既變態)

咁樓主你原意既打算係?
我覺得選項故好難寫
因為比讀者可以選擇到咩程度係好難掌握
放得太少就唔似選項
放得太多個故就會失控, 之後就爛尾...